\subsection{Konzeption}
Zur Automatisierung wiederkehrender Aufgaben sollten folgende 
Automatisierungsprozesse verfügbar sein:
\begin{itemize}
	\item Anlegen der Konfigurationsdateien mit Beispielimplementierungen
	\item Starten der Serverkomponenten
	\item Zusammenführung der Teildateien des \ac{WONDER}v2-Frameworks
	\item Erstellung der Dokumentation
	\item Anzeige einer Befehlsübersicht als Hilfe 
\end{itemize}